馬時亨遊澳患急性敗血症 割膽保命

馬時亨遊澳割膽保命。資料圖片

他此次的經歷，可以是命懸一綫，十分驚險。據說人稱「Fit馬」的馬時亨最初只是有一點點不舒服，以為休息一下就沒事，但越來越不舒服，他的女婿是醫生，便馬上帶他去醫院檢查，院內醫生檢查了一圈，也查不到什麼嚴重問題，所以并沒有要求他馬上留院。

他以為休息一下就沒事，但當晚身體狀況急速轉壞，極度不適，還發高燒，女婿見到情況不妙，立刻再送他去醫院，一量血壓，大家都大吃一驚，原來上壓低至50，心跳卻達140，情況極之危急。醫生立刻幫她做詳細檢查，終於發現他是膽發炎，細菌擴散入侵血管，形成敗血症，如果不制止，會有生命危險。醫生當機立斷，馬上安排手術，將整個膽切除。幸好手術成功，細菌沒有再蔓延，他在醫院留院一個禮拜就康復，可以說是死裡逃生。

事後他回想這件事，覺得自己十分幸運，因為假如在長途飛機上病發，要拖十幾小時才能做手術，他絕對有可能一命嗚呼。假如當時在落後國家，沒有好像澳洲一樣的醫療水平，同樣很麻煩。

他出院後收到賬單，一看嚇一跳，大呼「這麼便宜亅，原來留院加手術只收了一萬幾美金，其中手術費僅收二千四百澳元（約一萬三千港元）。如果同樣的情況在香港手術，可能動輒幾十萬。

終於都換人?

比白人救返你一命算好彩

係某國應該唔止割咁少

相信上主？仆街人永遠最長命

割到一半
因手術有難度,要1000萬先幫你做

咁平? 佢有澳洲籍?

有運

唔好咁早死
多d病，慢慢割

如果係香港，你心口痛都係屬於次緊急咋，慢慢等十幾個鐘啦

今次割完膽 下次病咗仲要割咩黎保命

咁都死唔去

應該唔係
佢以前係加藉 不過放棄左

好人一生平安

咁都唔死，佢女婿正仆街黎，救救救，我屌你老母咩鬼唔望你比地鐵車撚死

個撚樣幾時前列腺割埋J啊

切咁少？切多d啦

屌，咁都死唔去

遲早要還

救得返先好
以後無啖好食

死咗咪益咗佢囉 緊係要救得返先得

可惜可惜

要還啦柒頭

睇你下次重有無膽講OK

以後話佢冇膽佢冇得駁嘴

j

全世界都讚緊香港醫療，係得馬時亨批評

駁唔倒

無膽匪類

點解死唔去

我話OK就OK

多行不義必自斃

他的女婿是醫生，便馬上帶他去醫院檢查

醫生咁西利 識叫人去醫院

割個膽啫
佢話ok就ok啦
下次出殯先報啦

你死唔去咪你個女幫你頂lor

出國先出事
係咪作個理由落台

手術俾咗錢, 所以車錢又會加

下次無咁好彩

王騎少有既高質po

警察叫你報警都有啦

馬屎享抵撚死啦，祝你長命百歲長割長有呀，屌你老味

邊撚個咁多事救佢

仆街 咁今次算佢好彩定唔好彩

長命百歲 百病纏身

睇下黃敏剛

抵啦 屌你老母 ok吖嗱

Happy

冇膽匪類

我話割膽就割膽

潮文黎 成班on9

你老母就on9,佢自己同人講

醒起4月6日到荃灣地鐵站吃晚飯，主人家請客者就係港鐵主席馬時亨，見到「肥馬」好似清減咗，變成一個Fit馬，各傳媒賓客問肥馬如何減肥，原來有一段驚險故事。肥馬去年到澳洲放假遊埠，途中覺得.............

回覆嘅人有幾多個係有睇內文
覆到九唔搭八

咁都未死得
呢條咁嘅垃圾

咁都救撚返

ok

快d 皇天擊殺

醫生立刻幫她做詳細檢查，終於發現他是膽發炎

她

岩架啦
唔好食
慢慢發作等佢來回醫院幾十次先

他出院後收到賬單，一看嚇一跳，大呼「這麼便宜亅，原來留院加手術只收了一萬幾美金，其中手術費僅收二千四百澳元（約一萬三千港元）。如果同樣的情況在香港手術，可能動輒幾十萬。

Send上百度先

搵唔到有其他新聞講?

哎呀 咁都唔死得

有蘋果link

白病纏身死唔去

大把錢
想住咩病房做咩手術都得啦

以後無得食好野
仲要痾親大都好多油

搞錯呀 咁都死唔去

唔好咁易死呀
起碼都腦病復發半身不遂畀人炒家要搭港去醫院覆趁個陣先撞港鐵死

天無眼

少左腎

冇左個膽，好快就

咁都唔死 搞撚錯

唔好死住，仲要長病百歲

割到一半係指包皮咋
個膽條數精算師仲計緊

報應

壞人永遠都唔會早死

你都傻豬黎既
割膽梗係順便割多半個肝走
呢D有數可為 割左先慢慢計

死左未

佢話ok就ok啦

屌，個天咁都唔收佢

最緊要齊齊整整

佢女婿都失敗啦仲話自己係醫生

症到斷唔到

賤格到個天都唔撚收佢

佢表弟曾志偉呢

早兩日先慶生日
同佢沖沖喜
咁咪ok

即刻加價補貼返醫療費

我屌你老味點解要係澳洲
係大陸呀嘛
等佢感受下大陸D醫療有幾好

唔好死呀 你唔可以咁易就死架

先來長命百歲 再來XXXX

屌 咁都死唔去

嘩...今日最正新聞。

點解咁都死唔去

直接支解當parts 賣啦

要外國勢力救返你條命有咩感覺？

無天理

仲未比天收?

唔好咁快死 希望佢長命百歲 百病纏身

一定要救返佢
最好隔幾個月一單，逐啲逐啲割

屌你老母，冇得請小鳳姐

神既安排，希望你快點死

點解去洋鬼子國家醫，唔去大陸醫，係咪勾結外國勢力

即係幾時死?

咁都唔洗死

推

唔好死啊，留返條命畀病魔折磨。

他出院後收到賬單，一看嚇一跳，大呼「這麼便宜亅，原來留院加手術只收了一萬幾美金，其中手術費僅收二千四百澳元（約一萬三千港元）。如果同樣的情況在香港手術，可能動輒幾十萬。 香港班醫生

以為澳門

佢唔止一次扮病

希望再割再勵